# Сборка видео для youtube
Для видео дополнительно нужно указать некоторые метаданные. 
Для этого нужно склонировать https://github.com/google/spatial-media/tree/master/spatialmedia
И запустить python spatialmedia -i --stereo=top-bottom video_without_meta_data.mp4 result.mp4
